★ 賀！網民高呼要退貨：「我是為了 AirPower 才買 AirPods 2 無線版！」

今天，蘋果宣佈 AirPower 無線充電板要叫停，引來大量網民的熱烈討論。早前 AirPods 第二代正式開售時，提供了無線充電版及非無線充電版供選擇，很多人為了要配 AirPower 才選購無線充電版。而當中更有不少人預計 AirPower 即將發售，所以才選購 AirPods 2 無線充電版。

現在，不少已買無線充電版 AirPods 2 的網民卻感到「受騙」，揚言控告蘋果違反「商品說明條例」。更有網民笑言他是為了 AirPower 才買 iPhone X 的！

apple rip

撚狗

y U still use apple?

做唔到又咁大口氣出無線充電版